原來挫敗狗今朝又係cc 台出醜

【撚狗】杜魯多：拘捕孟晚舟不涉政治

佢無講錯喎，美國佬真係衰

屌我牙牙路

挫敗狗終於唔提波台狗